{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64382&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 쉘"
    },
    "text": "当ホテルは4:00から入室可能で、駐車場も広く設けられています。 ネットフリックスを無料で視聴でき、建物内では定期的にコロナ防疫安心消毒を行っています。 客室の清掃や安心消毒に力を入れており、入室前後も快適な客室環境を維持しようとしています。 宿泊客以外は入室できず、基準人数以外の追加人数は入室できず、摘発された場合は退室措置となります。 客室は2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生し、客室内では調理が不可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置になります。 入室時間は変更される場合があり、駐車場は建物の隣にあるためスペースが広いです。 駐車スペースが足りない場合は、隣の公営駐車場を無料でご利用いただけます。 客室内部ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、PCも使用可能です。 ロビーには宿泊客のためのヘーゼルナッツコーヒーとアメリカーノ、氷とキャンディーが用意されており、各階の廊下には電子レンジ、冷やし。 温水器、使い捨てスプーン、箸などが備えられています。 携帯電話の充電器はカウンターで要請すると提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "4:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "建物内では定期的にコロナ防疫安心消毒を行っていますか？",
            "answer": "はい、建物内では定期的にコロナ防疫安心消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃や安心消毒に力を入れているのですか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは客室の清掃や安心消毒に力を入れております。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊客以外は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加することはできますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、入室時間は変更されることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が足りない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が足りない場合は、隣の公営駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブ以外に何が視聴できますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブが視聴できます。また、PCも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーに何が用意されていますか？",
            "answer": "ロビーには宿泊客のためのヘーゼルナッツコーヒーとアメリカーノ、氷とキャンディーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室の廊下に何が備えられていますか？",
            "answer": "各階の廊下には電子レンジ、冷やし、温水器、使い捨てスプーン、箸などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は利用できますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器はカウンターで要請すると提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 498
    }
}